Приведён график зависимости скорости падающего на Землю тела массой
$m = 1$~кг от времени в единицах $t_0$ (\seefigref).
\begin{enumtask}
	\item Определите промежуток времени~$t_0$.
	\item Чему равна сила сопротивления воздуха $f(v)$, действующая на тело, движущееся со скоростью\\
	а) $v = 10$~м/с,\\
	б) $v = 8$~м/с?
\end{enumtask}
\answer{$1\unit{с}$, $10\unit{Н}$, $6{,}4\unit{Н}$}
\tags{9, механика, динамика, график}